召喚痴線西(41)

上回提到

1)農民阻住條路只為影打卡相
新片又有抄人

2) mihk

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

農民新片抄人補圖

太好終於1001有埋link 唔洗再search：「召喚痴線西」

無人知崠同虰虰點解反面

回應翻屎盤話自己無阻到車呢點

張相影唔到佢有就係無？
咁疑似助手係馬路試位，我前車呠佢托？
唔係呠佢本人所以無問題？
不過都預左佢唔會認

舊po#751有個絲都post左同一套衫
企正係馬路影既相

佢一樣可以死雞撐飯蓋話當時無車，或者一有車自己就行埋一邊，但事實係咁樣已經有問題，教壞d睇佢既𡃁妹

上個post話mira買好多名牌
原來liz都有個gucci細袋 但係佢唔會好似mira咁張張相都特登show啲名牌出黎

Lm

LM

有無人有睇Suenn新片個廚房
佢話佢老公好引以為傲個隱藏式垃圾桶勁唔方便
下下都要抽出黎先掉到垃圾

補多張相俾大家
箭咀對面馬路就係%
前車呠既時候屎盤就係企係箭咀位
疑似助手係馬路位

而近海果條路就正正係上個po #751果位絲打張相
屎盤姐企個位就係果條馬路

呢條路不嬲都已經好多人鐘意走出去影相
身為一個YouTuber 一個KOL又係咪應該要以身作則
唔好再鼓勵d人係馬路影相？

自己買零食食都要公審

佢咁樣回應⋯⋯

我都建議下次影佢企出馬路影 等佢無得撐
btw就算d車唔係呠佢 佢都要考慮下幫佢影相既朋友 / 助手既安全同道路安全

蝦乾是咪無野po到要靠取笑 抵毀 責怪佢老公先出到story刷存在感
唔係既話諗唔到點解佢成日要係公眾面前踩低佢老公

佢自己都post自己企出馬路既相

不過下次再俾我見到佢我幾大都拍片先

好明顯響屋企食唔飽囉

上個post見到
公道啲 我㩒入去睇佢個post 本身係中文嚟
㩒咗翻譯先會出呢個咁不濟嘅英文版
係咪絲打hi錯掣

佢想營造佢地兩公婆之間嗰種打情罵俏嘅sweet
但係做多咗啦蝦乾

難為佢老公連買吓朱古力嚟食都要俾佢放上story公審
好心啦 用埋啲濕鳩煲煮埋啲濕鳩嘢 份量少到我覺得女仔食都只會係啱啱好 更何況要俾埋蝦公食？
唔檢討吓自己做人老婆做得差

咪講咗禁咗唔知 重講埋Sorry

我覺得一方面又數自己老公
二黎又抽下偷食呢個話題既水

佢唔會檢討自己有問題㗎
睇下佢果次大大聲話讀唔岩個brand 個名會俾人串就知
係蝦公唔岩，唔應該咁大食

屌你好撚無聊 蝦乾以為自己好搞笑定點？
平時打啲字已經懶知性同文青
內容無重點之餘又無形容詞 不停療癒
係老公個袋搵到零食都擺出嚟講
偷食唔療癒啦？

呢個女仔唔係話有男朋友咩拍呢條片果時
不過佢地都搵唔少應該
見cotton新片 佢地話一齊住
Btw kitling化妝技巧真係

Liz好小心處理呢d野
不過我聽到佢話冇帶細袋所以係機場求其買一個都覺得佢應該搵好多
但其實我覺得香港觀眾有d太敏感 成日judge人用名牌（pumpkin jenn/spoon亂咁達名牌上身另計）
外國同中國都好多kol會share自己買左咩袋 評比等等
香港好少kol拍 有既都會係片頭講句：如果大家唔中意睇奢侈品分享可以skip
其實我覺得奢侈品haul都幾好睇 可以買前睇下值唔值得買
Suenn beth elaine果d我都會睇
而且佢地3個冇乜炫富既味道 睇得好舒服

Dingding facebook留言件事係真定假
果陣有絲打講過 但係去佢地facebook睇又唔見佢有咁講過

蝦蝦d story真係無聊到痴線
Share淘寶北歐風、好療癒焗麵包、西芹炒西芹、老公乜乜物物
日日o係屋企無所事事，就黎痾屎唔出都要出個story

利申：從來冇follow佢，淨係睇呢度貼既相都知佢生活好撚無聊

CLS 而家個老公吸毒咩 食下朱古力都要整個喊emoji
做佢老公真係陰公 打邊爐得一兩啖肉食
平時又係食勁清既餸 自製白麵包
男人老狗淨係食呢d野點夠？
平時已經話個老公呢樣唔識嗰樣唔幫手
而家買兩排朱古力好似比人捉到偷情咁公審
我係佢老公真係覺得無晒尊嚴

屌⋯ 各位巴打真心要小心揀老婆
唔係結左婚日日對住佢好易癲
放工放屋企都要應付佢呢啲on9真心會燥底

愈來愈覺得蝦乾比我地更有資格叫痴線西

記得嗰段其實係佢地仲fd緊，dingding四月一號愚人節嘅joke。
但之後佢地真係無fd落去，dingding就del咗個post了。

如果比佢講中老公真係偷食真係自己攞黎
兩公婆互相尊重 呢啲基本野都做唔到
希望唔會見到捉姦在床ig story2.0

話哂蝦公都做到AM, 佢d下屬都可能有follow蝦乾，但日日睇到上司比自己老婆係網上面公開屌，咩威嚴都無哂，可能成日比d𡃁係背後恥笑

唔知賣幾錢呢

條裙好柒喎...

又邊個呀

點解佢老公唔會屌鳩佢？
好煩 下下都踩自己老公 佢老公好似坐監咁

但係最毒是sue chang 見有人爆料，她出警告信恐嚇人逼人道歉和delete !!!

身無💩不怕人講

無左你地話icu講sunshine個個story既

其實點解呃ki唔搵dingding幫佢啲讀膚品賣廣告如果連佢都改善到爛面真係好有說服力

點解公司出既用字咁小學雞 咩撚野自身IG 崠無錢請律師咩

虰虰塊面已經證明佢賣過廣告既product都係無撚用
成功幫大家慳錢

其實點解丁丁塊面爛到咁 好似咁多年都無好過咁

基因

蝗種基因

但崠屋企好似都唔窮

佢扮野啫！佢唔扮有錢，點呃你啊！？如果去維園賣泡菜賣到我可以住山頂，每天著Chanel ,我現在立即轉行！吾好傻啦被佢騙！

我係見佢以前屋企個房好大

我諗算係小康之家
佢宜家搵好多錢就真嘅 又出過書又節目 仲做過旅遊大使
Btw吾你老母

mihk條仔有錢到
rolex都有2隻屌

barbie 新 story蛇精

Beth係咪指Bethni y？
如果係 我見佢YouTube 係唔多講手袋片
但ig 成日show off 袋喎

隻眼大左兩倍

咁有錢就唔使十幾歲出嚟去做part-time陪唱k 啦

Beth 幾時有show off呀？
佢係unbox喎

有無人可以爆下pam啲野

我覺得佢唔係showoff 只係佢真係好鐘意啲袋
好似elaine咁

咁佢一定冇elaine咁誇張
起碼beth係真係鍾意先買
但elaine比人感覺係新一季一出就要全包
同埋taste都差好遠

之前有條片好似影到自己係住獨立屋

More

有無人知丁丁而家讀緊咩?

有人同佢唱過咪知囉，嗰陣時個樣同而家個樣都唔一樣以前包好多，插蘇鼻，平胸.....

坐監獄長都唔會開po踩囚犯，坐監都會放風、買下煙餅糖
佢似係啲奴隸，俾主人控制到連放風（買排朱古力）都唔得。活動範圍只係北歐籃

Elaine係完美表示有錢係買唔到taste
由佢買袋買衫到間屋 都睇得出佢d taste....

我唔明係咩心態
形容到自己個老公咁差
其他人就曬命 佢就曬醜

仲有佢條眼線成日都再畫到勁粗 好娘

其實佢本身已經三白眼 真係唔岩畫眼線向下

睇Facebook 見到

其實佢咁樣係咪覺得係曬恩愛

鬼叫佢老公個袋唔放入北歐籃咩
而家俾人捉到都無得上訴啦

其實以前咪幾好
點解要整到咁

人地堅持雙眼皮係痴痴下雙眼皮貼深左 一定冇整容架

成個樣唔同哂

BU Art～

丁丁新vlog 皮膚差到.........
但佢以讀書為先呢個心態係好嘅
幾時點醒佢個frd呃ki

好記得呢張相 個時覺得好恐怖
之後無睇佢 竟然變成咁

乜原來佢讀bu
以為佢讀野雞

佢有個fan page裏面有佢舊嘅樣 再睇下佢新D相

好心佢啦賴落黎m到 係人都知佢皮膚差開
由中學到u grad都係爛面 係咪咁多年黎日日都黎m啊

其實佢生活係咪好苦悶?

推 [black][/black]

佢嘅高要求就係指淘寶？

佢之前食A酸 都唔得？

排隊等睇有人問價報告

我覺得佢老公去到唔知邊刻忍唔住會同佢離婚

偷食零食咋？
屌唔知仲以為會係d咩咁罪大惡極要擺上ig講

佢老公似無乜脾氣嗰種
所以比蝦乾食住

咁大個人食零食都要俾老婆管住小熊貓應該真係一個極m既人

仲要補話係個袋無拉好
咁就當你見到 你都要伸入去拎到出黎啦
又要話唔關自己事
如果係佢老公啲朋友同事睇到
背後實成堆人會笑佢眼光 個老婆咁小學雞

好明顯整左容啦 有乜必要係咁呃大家 當我地lulu?

Bare eyes?!!!!!!

係咪指無戴colour con

人地問佢點解塊面尖左 佢話因為瘦左

無咩脾氣唔代表無脾氣無底線
到時蝦乾唔知幾時踩中條底線被離婚
我唔會覺得出奇

佢以前已經好撚瘦啦
仲要平過Heidi
話無整都無人信

點解佢隻眼可以細到咁

呢兩張相點撚樣睇都唔似同一個人
其實整咪整 認左都無咁黑人憎
點解要講埋啲濕9大話扼人當人on9姐

分唔到係pkjenn定係我庚

真心覺得佢隻手臂好粗佢成日做gym但係d肉好似’bib’晒出黎咁
利申：做左大概1年gym 隻手臂都唔會係咁

因為佢做啲動作都其實唔係好標準

係咪因爲係咁飲protein shake 啊

其實日日做gym唔專登谷起既話都係會有d肉既不過最唔中意佢成日扮abc chok晒英文，成日痴埋d外國人道以為自己高人一等，又不務正業，無片出但又不停出event同收試用

Icu: i am now heaaaaaalthiest than my whole prrrrrrrevious liffffffffe

如果我自己做gym做到咁嘅樣真係想喊

其實係咪得我覺得jessica唔算好肥
佢係大隻姐少少肉都好過蝦乾咁

個人理解：要減肥的話focus返係cardio 唔洗做太多重量訓練
cardio主要係lose fat 重量訓練係gain muscle mass即係練大隻或者tone up

其實icu以前本身都唔係肥 唔知點解會練成咁

重訓好似會增肌增脂 可能佢冇做cardio同飲食冇控制減脂

題外話 覺得絲打們幫啲kol改嘅名好搞笑好抵死
icu 崠sue 大爺 屎盆 珍姐 虰虰 蝦乾

直頭同個肥字扯唔上關係啦
個個人做gym嘅原意都唔同
可能icu真係想練大隻呢?
唔係個個女人都鍾意瘦到條藤咁
至少我自己做gym都係為增肌練大隻
當然 icu練得好唔好睇又另一回事

冇人話佢肥喎 絲打都係討論緊佢大隻到唔好睇咁姐
唔係話一話人大份就代表個個女人都中意條藤咁嘅
我做gym都係為線條同tone up

之前的確有人話過佢肥
冇人話講你喎

最抵死既一定係呃kin wong

打錯，係呃ki wong先岩

係 只要唔係偷呃拐騙
對於佢哋買乜都冇意見
冇需要管咁多

痴到眼皮都薄埋
個個都痴到唔使去割雙眼皮

當初佢有份幫world YouTuber school宣傳架
類似傳銷咁 吸引到人報就可以賺到錢 佢同佢個fd maomao都同搞手shen好fd
Google都搵到好多人話呢個course 冇用

Mira都係world youtuber school出身專呃人架喎

重訓點會增脂呀

蛇精繼續死撐
明明記得佢ig幫美容院賣過hifu
肯定唔止整咁少 仲成日扮自然

想知雙眼皮膠紙點開眼頭
當人傻鳩

講起ICU 我又襟入去佢ig睇

胸同「事業線」比例

遮住個樣 淨睇身型 我會覺得係一個男人

想問下icu個名點嚟

天拿姐啲衫冇人買又重新post多次

壓價壓到三十蚊

有冇人留意到賊仔丁可欣出咗新片

我最鐘意都係呃ki 好順口

佢之前成日講佢讀cu

原來瘦咗 連樣都可以變哂嘅

冇整容又del淨啲遮樣嘅相？
真係耐人尋味

俾佢著到臭曬 減得嗰咁少 鬼會買 免費都冇人會要

鄭山雞你好唔好意思啊
第一眼睇諗住係張欣欣
唔知係真係化妝定p到咁

明明真人就豬西咁醜，仲有暗星既影子

痴線 too faced一黎香港開 係咁周街派
Cheap到唔想睇

屌 個個都有份咁
個日經過都費事買

Agger 唔好話男人
又唔係減肥糖尿想食下零食都比你放上ig真係幾過份

對腳咁粗嘅

佢都真係操得算肉酸 睇得出佢好努力痴埋d外國人度好想fit in 日日就係係度煮下野食 fine dining 同扮靚

第一眼以為係嗰個家姐 定真係佢嚟

睇到呢啲相終於有少少印象
係咪之前痴埋去merryso度扮fans果個？

記錯嘅話插細力啲

我記得佢抄merryso d野
之後merry so公開話佢
唔知點樣就同merryso做咗朋友

又用隻污糟鞋踩 屌你老母

嘩柒到

佢宜加幾多歲？
咁細個就整容

屌 嚇撚死 原來增肥會變埋樣

佢以前都係肥婆嚟

見到佢地搵csk都唔想買啦

我覺得南瓜珍今次拍Too Faced條片拍得幾好，個妝幾特別同幾靚，好睇過spoon個妝好多

好快又比spoon抄架啦

吾你老母

係佢黎
但佢有家姐咖咩？唔太記得佢咩料
淨係記得當年merry so單野
唔係merry so都唔知佢係邊個

應該係講緊個咩Boris個家姐

安全帶

另一個人黎
但boris家姐好似係佢師姐

佢一向都腳粗的
又要回帶

係上個post copy過黎的

真係睇唔過眼佢p到自己咁黎釣金龜

呢啲就係蝗蛉所講嘅冇上進心

瘦撚到得骨仲babyfat 痴線

睇咗仙仙story
佢chok聲都會話自己把聲難頂
都幾難得有人咁誠實

雖然佢係be出嚟
一定有唔利申賣廣告（唔肯定）
但起碼啲片同ig po係舒服
好過蝦蝦好多

佢 kiko同beth都係我幾鍾意嘅ytb

有冇人有睇beth既mami ig? 佢mami真係好靚好有氣質
雖然佢一身名牌 但唔會覺得好娘好土豪
聽beth講野談吐 行為舉止 都知道佢屋企教得佢地好好

相比之下呃ki個老母 成個老mk 白粉婆咁
咪教出呃ki ed質素既女
仲唔知醜大大聲對人講唔使讀咁多書
真係笑撚死人

唔知蝗蛉有無後悔呢

好想做個投票
Pkj同spoon大家會點揀
雖然都係幾多夠屎既分別
最好講埋原因

Beth媽咪真心好有貴氣！
望beth post佢地嘅相 會自自然然欣賞埋佢媽咪

Icu一黎唔做cardio
二黎應該冇收乾自己
所以肌肉線條唔明顯
想瘦一定要做cardio

Kiko個女好得意

但佢話係瘦咗

beth mami 真係不得了，睇佢同後生過佢好多嘅ig friends gathering都覺得佢係最charm果個

同埋beth大嫂都幾有氣質

Spoon只係劣化版既pkj
pkj本身都已經劣 屎盤更劣

不過beth個妹整到成個蛇精咁

我有睇以前仙仙仲係Be嘅時候
真心覺得佢啲片係有心機拍同剪
以前咪好興全部YouTuber 即係咩小花 呀花 水魚嗰啲 突然出同一個brand同一個product既review
太耐就唔記得仙仙有無利申 但明眼人一睇就知係廣告片 佢出嘅同其他人比係靚同有心思

不過而家已經無睇
因為我無subs佢YouTube channel 又無係熱門彈出黎 都無特登search黎睇

把聲就不予置評 唔想深究真定扮
應該無乜女仔會鍾意呢啲聲

我反而係聽過人地讚幾年前嘅蝦蝦出廣告片有心思過其他人

蝦蝦同仙仙一開頭都係有心機
但上咗岸嘅有幾多仲比力去剪同拍
個個都瞓住等pr送嘢比佢哋

beth好似講過佢阿妹係冇整過個鼻
好似有人話佢阿妹個鼻好似間尺鼻
但我覺得ig d相P得好勁/用好多filter

佢係p到咁
睇其他人post係正常靚女

好噁心，搭個的士都咁做作，
唔戴安全帶佢死佢事，
可唔可以唔好踩張凳整污糟哂

唔係，不過其實protein shake 對身體唔好，各位絲打都少飲為妙

想減肥就一定要控制飲食為主，再加有氧運動先有效，做完運動記得要按摩返同拉根，否則乳酸堆積個線條就唔靚㗎啦

呃Ki個老友蘇淼淼都係靠呃啲妹妹仔賺到癲。
佢同佢啊媽開個間埋線減肥（xxsoslim）隔離老母kingdom有人試過比間嘢嘅無牌女助手埋線搞到要去急症室求診，要醫生開刀放膿同處方抗生素 (據聞啲線係淘寶貨，唔知係唔係真喇不過)。佢賣個咩粉餅盒其實係自家品牌但係扮係日本牌子，都唔明點解啲小妹妹都咁勇會去買，用爛塊面都唔知咩事。

其實用上面嘅嘢真係唔好亂咁幫襯呢啲鋪 唔想買專櫃咁貴可以去屈記/萬寧 有好多開架品牌 未必最有效 不過一定唔會用爛面先

拜託啲小妹妹真係唔好因為人地IG多followers有小小名氣就去買佢地啲嘢，萬一出事後悔都冇用。尤其係好似埋線咁入侵性嘅要去翻正當診所，啫係真係有中醫師診症個種唔係嗰啲所謂減肥診所，唔好彩嘅話輕則發炎感染，大獲嘅話真係會做成神經損傷。

對面馬路咪即係馬路
企馬路就係無品
呢條馬路同對面條馬路又有咩分別

係咪乜鬼羊腸線?
果然係呃ki老友 唔賤格都唔埋堆

我真係打死都唔信佢冇放大個梨渦

點買得落手

減肥藥俾Minnie
皮膚藥俾ding ding

有用我即買

善兒

佢依家仲係咁搵代理

搵藝人拍下片咪幾好
好過搵kol 雖然都有派野比素人

咪係 pkj spoon ig啲片都係2萬幾views 絲打cap果個唔係一線明星 都有8萬views啦
不如慳番啲錢請個明星啦
TooTaced仲幫啲ytb係youtube落廣告

個梨渦就黎大過佢粒眼珠

佢放大到連個酒凹都blur咗

本身仲覺得你係到吹水
睇一睇圖 發覺真係
再p大d就睇眼珠一樣大

點解佢個兩大點下面都有條線連到下巴

越望越怪

下下都用盡奶力chok個下巴仔出嚟 個牙骹一定好攰

完全唔覺蝦乾有心機過，次次都狂讚自己呢樣個樣，自大到死

好似帶左個小丑面具咁🤡
好醜樣啊

kiko之前比準新娘唱過佢架，早一年收哂人訂金，但為左去旅行係人地結婚前幾個月先同人講話幫唔到佢化，求其搵個二打六塞比人

唔通係同緊呃 ki姐你講？

有無sourse?

崠個女錢7啲鼻屎 真係仲衰過錢7

好想知佢素顏係點
講真 好似pkj咁 都係靠化妝先做到abc嘅feel
pkj未化全妝個樣好撚豬
睇icu ig又唔見有素顏照

唔該哂

發我的

咁嘅料咁嘅款咁嘅價錢...
係咪真係有人會買？

Btw上面有絲話佢好似小強打不死好好笑

庚姐專屬橙色色調

見到都覺得著完對腳會好撚臭
呢啲大陸料

東門款
咁撚柒 岩羅湖口岸d囡囡多d

佢好似係早幾年內分泌失調 佢youtube有講
然後成個人就漲咗
之後佢就開始行abc路線

佢之前新年仲係story度post 自己個payme qr code 叫人比利是

根本係白飯魚加左兩粒膠珠上去

好7

我以為佢搵人design
原來都係淘寶野

佢mami好fdly
我都好喜歡chanel
有時都同佢dm傾佢買個d product
佢有set 我close fd比我睇佢d戰利品

有冇人見到mira之前條片個title係你想成為韓國練習生嗎？
真係好on9 佢自己又要出埋啲咁嘅呃views title
點知原來內容淨係話啲參加者有機會得到歌唱老師嘅評價（係有機會咋喎 send咗俾佢都未必有）
根本唔關選練習生事
之後我諗應該係有好多人問佢 佢特登喺ig開個highlight話"不是選練習生啊😑"
明明自己條片title係咁打

佢之前好似話係韓國入貨

條友立心不良 男人老狗做呢D野好嘔心
佢有次story係tag唔知邊間野話人D雪糕冇味
叫人地交代下 以為自己邊位

大陸最鍾意呢類誇張又內容不符既假標題 香港依家好多page都學曬 fake人click入去睇

珍珍 琴日出新片
今日Tina post依個story

唔撚係掛 真係乞衣嚟

睇唔出條眼線係藍色

其實佢係想話pumpkin抄人定佢都好creative

pkj都係睇外國片再抄返個方法，之前明明仲同大家講想讀化妝學校，可以教大家多d唔同嘅妝，結果都係抄外國youtuber

呃ki近排係到教人著衫
佢d style
著咩都冇用啦 一d氣質都冇

咁sweet

想講佢襯到好7

底衫黎架喎
Fashion嘅野我真係唔識

最慘係會有留言話佢著得好好睇
真心覺得好撚核突

搵扮傻仔去幫自己賺錢（害人）

佢個嘴又做乜咁厚

佢個嘴真係永遠都合唔埋

肥返 乜啲餅餅無用咩

佢去澳門市集仲出story叫fans借屋企比佢過夜
話無錢自己住

係咪想上女fans到呃蝦條

佢gay

一個男ytb 好似有同其他人一齊搞市集？
好耐之前見到佢搞化妝 化到隻眼腫曬咁就冇再睇

好撚乞衣
條友面皮成尺厚 冇錢又學人去

大家覺得未收到offer sem4既gpa重唔重要

條友好中二病 之前同個隊mk pop個wave好frd 跟佢學跳舞定乜 唱「媽媽今天不必擔心我」個隊

前兩日擺市集話自己唔見左差唔多一萬蚊現金
之後出D story竟然係問人有無興趣睇佢既vlog
再開Live叫粉絲俾錢佢係咪Set好既局黎？

年宵我女朋友同肥蛙合照
聽到佢係後面ee哦哦話影相行埋一邊 佢已經好少生意
痴能線 唔明點解肥蛙會同佢熟？

佢擺到明覺得自己好靚仔

我諗只係咁啱大家都有擺檔 又有拍下youtube咁 除咗肥蛙同佢 好似仲有其他人

痴撚線 人地唔介意佢小follow
仲ee哦哦
正一八婆
無佢地d人 真係唔知佢邊位

重要

多謝呢位痴線西既善心回覆 my bad 我cm錯po

加油啦，唔少人都開學前一兩日先收到offer

post payme code叫人俾錢
開live又叫人俾錢
連過夜都叫人借屋企比佢瞓
呢條友到底個腦諗乜

佢個腮紅咁似粵劇啲花旦

以前公司成日見到仙仙
佢平時同人講野把聲都真係咁
但唔知點解 唔會話反感
同埋覺得佢個人係nice嘅 幾得意

佢係我中學啊sir個ex

點解要呢？

禁錯

佢出活動講講座 佢真人講野把聲好沉

我記得佢有條片開頭唔記得扮聲
佢講左句 哎呀 唔記得扮聲（類似）

我覺得佢係想學llh_story

咁好笑？
正常應該剪走掛
佢live緊？

好似dead silence 個D木偶

我覺得係講笑姐
因為我識得啲朋友 係真係天生娃娃音
佢壓低把聲講嘢
但係最自然把聲都係娃娃音
個人覺得冇乜嘢嘅

真喺好柒...
一睇完佢個post即刻上嚟睇下有無人有同感
化到個妝鬼五馬六咁佢咁樣行出街真係無人笑？定佢覺得自己好歐美風

好似紙紮公仔
我出街見到既話會俾佢嚇親

連出3個story叫fans比屋佢過夜

做咩抄天拿姐嘅綠色
佢抄完人未姐

乞衣咁

more ? 佢好似好耐冇拍拖

依個應該唔算抄掛..

屎盆咁黑仲著呢種綠色 更突顯佢污糟嘅質感
啲手指同腳好似做苦工 呢啲蝦人著嘅色 你咁黑就唔好挑戰啦 fashion blogger

屎盤個人仲係好橙好一撻撻 好有佢signature㗎

真心入黎問

點解著得咁普通 好似都要post 上去分享/教人點襯。。。 真心咩

我覺得屎盤著得好睇過天拿...
天拿有陣大陸「徐」
反而屎盤個look啱番佢個age 同正常少少，只係手腳黑咗少少
個人意見，唔好屌

自帶橙色filter

請金城安佢地隨時仲平過請kol啦
又有noise又入屋

唔通做blogger就要日日著到登台咁款？唔係幫pkj 但我諗佢都有權post自己鐘意既outfit掛

咪係囉好似天拿屎盤個d咁著 咁「特別」又俾人擺上黎，（唔係話中意佢地）
pkj正正常常咁又俾人話

唔係live
佢可能覺得冇乜所謂

好肉酸呀

有次去整指甲撞過佢坐佢隔離 聽佢平時同人傾計把聲好正常 完全唔係平時拍片既娃娃音 所以佢應該真係會扮聲

分享普通Outfit無問題嘅 但成日以為自己好索 chok埋啲造作pose同表情 就睇到我毛管動 覺得好嘔心

佢擺咗咁多次檔應該有賺錢掛
搵間平啲嘅酒店咪得
幾百蚊酒店錢都要慳 不如唔好過澳門擺

哇呢d真係正宗beggar

中肯
又要想賺澳門既人錢 又唔肯付出
冇錢咪能去la

有無人知側邊個男仔ig係咩？ 好似都有花生

佢最後利申唔係自己immediate location想點
當自己明星？
咁怕俾人跟蹤咪唔好post囉

柒事回顧 佢已經要p白自己胳肋底 比你哋講一講 搞到佢又自尊心作祟 下次連手指都要p白啦 想po張相都要人p咁多嘢 好衰啊你哋

得2100個follower都有得收，我點解要用真金白銀買

屌咁易就有得收禮物 我都去淘d follower捧自己做kol

屌佢老母臭西pr 自己產品當垃圾呀豬呀狗都送

香港既pr真係好on9

佢仲有意思叫Johnee買手信

我就係spoon首席hater嚟
但係咁都抄又牽強咗啲

btw 佢頭上面嗰幾隻夾想點

人地好似同佢唔熟

最近好似好興夾啲大髮夾係頭

丁丁又幫product倒米 用完個遮暇啲毛孔嘅凹凹凸凸十足十足啲豆卜咁

細路仔都唔用嘅膠夾

嘩原來佢皮膚真係幾差 雖然一直都知但係之前睇片都唔太覺 一放大呢張圖

佢真係好良心 好誠實咁展現件產品嘅缺點
佢介紹嘅全部都唔洗買

原來mk虰先係清泉 一片苦心幫d妹妹仔慳返筆

見到老泥m d中文標點真係
其實用仲衰過唔用
咩叫又經過，

唔知佢點教佢個b呢之後

啲標點錯得好離譜
讀書真係好重要，連最基本嘅標點符號都用錯到咁

Sorry 佢首席hater係我 望親佢個樣都好想穿過個mon煎佢兩巴

BTW 多咗好多負皮
基本每個回覆有2個負皮
難道班垃圾KOL又mon緊？

救命呀 睇到好撚燥
不如唔好打啦

真心無話特別鐘意邊個 唔鐘意邊個
但係佢擺d pose

上面兩個、係咪想打；啊？

應該係啦

我次次屌呃ki都好快有負評 (唔係針對你 但你教壞𡃁妹又柒事做盡好難唔鬧)

試過一個留言屌晒屎盆呃ki又好快兩個負評
Hello兩位

重要呀！派到8月31架offer

夾份租檔應該
咁佢咪好眼紅肥蛙人地係咁排長龍 佢就拍烏蠅
不過都唔明佢開年宵做乜撚野 又唔係畫開畫 又唔係做開手作 拍拍下youtube見人開年宵佢又開

腮乜鳩紅呀胭脂呀

Airport outfit wor
好多blogger都拍 causal舒服得黎有d野睇咁
一陣佢著到平時咁上機又會比人鬧搭飛機都著到做雞咁

佢好似真係俾人跟蹤

其實佢賣咩

唔知佢所以唔明肥蛙點解同佢玩年宵

其實真係可以唔洗同佢玩..
又EE哦哦 話人條隊長又盛
我見肥蛙唔係見人紅先一齊玩
但都希望下年唔好有佢囉
正一乞衣
一定又係咁好似story咁R人同佢玩
佢果種R功 勁過任何一個beggar

邊個會收留佢 仲要成個hehe咁

喺某beauty blogger ig見到呃ki可唔可以解釋吓點解有人會肚痾嘅

入左mihk個kitling 間ig shop睇
發現到 佢有賣一間台灣舖頭queenshop既衫
佢都食水幾深下

呢間queenshop其實而家仲有得運黎香港
做會員仲有九折

佢一件tee賣貴成倍 連item名都唔改 照copy人地website

其實d人買完到手見到個tag
一search就知咩事

I mean佢平時同fd講野都會咁 正經講野把聲會沉d

有冇人知虰同山東大媽而加點 冇追po

呢個po #5

毛孔大到好肉酸。。。。

佢個世界淨係得粉紅色

其實依家好多人都係靠youtube出名
之後係ig開店賣d cheap野
將個價set到幾倍咁高但又有人肯買
又唔洗報税
賺到佢地hihi

而加韓國好興夾鬼咁大嘅髮夾上頭 一出街勁多人都係咁夾

Mon緊po嘅話唔該你地反省下自己 唔好再教壞班𡃁妹

梅過梅菜

NLM界

見到pkj新片去換衫一野擲啲野落佢媽咪拎住既一大袋佢啲衫
真係打個突
我明 你係同媽咪好friend好close
但都唔洗人地幫你做阿四影相又等你換十幾廿套衫
你都仲咁樣黎手就擲比佢啊
我同我媽咪感情好好都唔會咁樣唔尊重佢

大大聲笑咗出聲

大爺個下巴咩事

好知性呀

我睇開台灣Youtuber
一時個腦轉唔到個講法

句子內容都好表達出知性北歐風

真心獻醜不如藏拙

下叫阿媽幫手拎住先咋喎 有咩咁唔尊重

Instagram 無like數 班垃圾pr唔知有咩對策

我覺得angelchu越來越大牌，平時十問九唔應
但開live又懶親切，扮傻大姐嘟起個死人咀

重睇咗幾次都睇唔到邊到有擲到....

佢其他衫都係淘寶入

雖然仲係好主觀咁唔鐘意珍姐，但今日無野做禁入去睇佢d片，嘩，謙虛左咁多嘅，又係咁強調shishedo sponsor

同埋比起好多begger，算出片密，題材都特別

佢ig 放左堆介紹 整到好專業咁

年宵嗰日經過佢個攤
有個fans幫襯佢
條友仲西口西面咁
果下真係想車佢兩巴掌
真係抵佢冇生意意

班kol終於唔洗每個po買like

買淘寶 我睇淘寶開箱唔好？

手殘負左

佢唔係poly hd咩
點解可以差成咁
小學雞都不如

你地都係算吧啦 唔洗諗住同我爭喇 首席hater冇可能唔係我佢做任何野我都覺得好作狀 而且平生最憎啲自己做錯但係死都唔認 然後又走得甩嘅死臭八婆

大爺係咪咬合唔正常？成日覺得佢笑個陣怪怪地

鞋抽面嘛 下爬個到咁突

月亮小姐🌜

我淨係覺得佢成日唔同樣

成間都係淘寶店...
而家D kol賣野冇個正常

曲線賣廣告

係囉你話真係自己design/搵貨個啲咪抵買下
同埋通常啲kol嘅服務態度都好差

題外話
之前有留意mamamamarket
有時見佢啲自家款都好似幾特別咁
Whatsapp佢地係0回覆
兩次都係咁
Ig story就成日好似好親民咁
有時post啲好評/回頭客
點知係十問九唔應
有冇人成功買到㗎究竟？
最後決定unfollow

咁都俾佢r到friend 屌 btw,點解無Tina份

實dell都有份啲pr係咪痴撚左線？

幫襯過一次亦係唯一一次
買預購貨品過左出貨日後成個星期都唔出貨
我whatsapp佢地問情況
隔兩日先覆話出貨
跟本就係客催先寄貨

等都算了
最差係個件長袖T 著左幾次就起哂毛粒

ig堆砌到好吸引
但商品同服務真係唔多掂

搵嗰啲全部係身材好/高挑/大波，Tina中邊樣？

記得之前有人講過 佢地啲野極大可能係淘寶野黎

千其唔好幫襯呢間 幾年前抄泰國gaga袋已經臭曬朵 賣嘢都係食水好深 留言踢爆過佢啲大話就即刻block 態度又西

俾人影個陣塊面都係咁浮腫 貨不對版
之前又話做hi-fu好有效，倒米咩

認唔到係佢⋯

變左師奶size咁

對墜奶芝想點 同喞浮誇表情

角度姐下話

鞋抽面有時真係倒及控制唔到 但佢個樣真係怪 唔似因爲倒及似微整

牛油果

今次終於唔洗偷圖扮去左bali喇

點解仲生存緊

introvert同到咁多唔熟嘅人做朋友

買過兩次
出貨要成個月, 又唔俾夾單出貨, 催貨會唔覆, send入數紙果陣秒回....
最sad係實物好撚7 d cutting好差

不嬲都係淘寶貨架啦 換過啲鈕 加個自家tag 影到靚一靚 就當係自家設計 有留意開三媽都知 佢自己都唔會著佢間店啲衫

三媽張圖都寫住中國風
都幾有自知之明喎

買左呢件
實物有色差都算
Cutting 差到爆
著到差唔多拖地，成舊矮冬瓜咁
好失望，勁想掉咗件野

以為係minnie黎

我都買過兩套裙
佢啲相同實物色差超級嚴重
拆開件貨有陣淘寶衫啲怪味
Cutting好柒啲質料又硬
價錢又貴 掉左佢又覺得好浪費錢
一次都無著過出街

好多年前幫襯過一次 買米奇老鼠銀包
佢話係自家製車出黎 睇相勁靚勁好睇
但拎到手吓左聲
本身以為係皮料 點知係布 布都算 佢啲布係透
姐係白布我睇到內里層黑色
勁嬲 原來佢全部相都係filter 調色調飽和度
實物係兩回事

ICU 'all bitchin 'bout me SAM and I ISHOME at Lihkg mon-king your post so ya beTTTTTEeeerrrrr not dare to say anything bad 'bout us XOXO

義務試用product 唔收錢唔出假comment d 女仔高質幾個level

以前賣卡通冷衫都好地地 搞搞下出自家製 但啲嘢就越出越柒
不特止 以前睇過佢開live 份人好串
佢靠執相賣衫搵好多 又去法國讀又結婚
屌佢 搞到我都想賣淘寶衫 好fatfat

好似係英國讀書
但佢啲款真心好普通

What 7 are you talking about

其實個表情有咩問題

人地有家底G5做私人股權投資洗貪人地嗰幾皮野

個鼻樑係咪整過？鼻樑仲闊過鼻頭

咁熟佢嘅你

投資界內幾出名 + ig 多 followers + 上過娛樂版幾次

打手走啦

係打手畀雷劈

只不過睇唔過眼有d人成日hea出post俾假評論姐

有錢同貪唔貪冇關係
Sue 同jadelam夠唔窮啦
同埋 大陸人黎架喎

呢條女有咩未整過

天拿姐襯衫真係好柒
好有個人風格啊🥶

香港土生土長

心口掛兩個袋 佢係咪覺得好突出好型

完啦好嘛識佢老鼠

普通貨色

先唔講係唔係義務
你又知佢真心覺得好用
佢打啲cm同其他kol寫嘅嘢有咩分別

屌哪媽 explore睇唔知第三排第一條女邊個
大家覺得係邊位偽ABC呢？
PKJ
屎盆

睇左幾眼
Confirmed PKJ

Sabrina Chan 你都吹奏？

放大就係屎盆
縮細就見到PKJ
點解咁既

已經開始用佢臉上兩粒黑洞去認佢
老泥屎盆繼signatureee橙屌filter又一力作

無獎問答遊戲 呢個究竟係農民定陰唇呢？

你係咪借刀 btw私人恩怨自己搞掂啦好嘛

哇屌 真心睇親佢都莫名奇妙地扯火

唔係唔信你哋 不嬲ig買嘢80%都有伏
你哋個個都有買過 建議放埋相增強說服力

哇屌我真係以為係pkj

留名

大陸妹樣

道咩歉呀bob叔你都冇講錯呃ki

bob叔好期待佢公開屌乞ki

呃ki

懷仔係強力後盾

慕容真係好撚柒 仲柒過yaki yaki姐真係要多謝佢又炒番起件事
利申：冇睇過佢啲片 連佢屌鳩bob叔果段都冇睇

希望呃ki姐今次會公開回覆下bob叔 定可能又繼續扮睇唔到

睇完慕容屌bob叔條片
真係又一次證明讀書幾咁重要
淨係識將讀書同搵錢掛勾
咪已經睇得出冇讀書嘅缺陷囉
Topic話就話慕容屌bob叔
不過sor講真 佢講嘢一舊舊冇組織過咁
完全睇唔出屌咗乜嘢

買過幾次 model相上身幾靚
但上手完全唔係嗰回事 filter太勁

bob 叔真係好正

呃ki心諗今次俾慕容呢個仆街仔害死喇

隻手又黃又黑

賓賓

明明忍咗咁耐班痴線西先淡咗件事 仆街仔你又提返

笑死 仲要抽埋惠州政協水

有無人有慕容串bob叔條片

[突發]慕容公子屌鳩Bob叔

Icu已經走火入魔 當咗自己係外國人
明明佢同個friend都係識講廣東話
但死都要扮用英文交流
本來第一句都仲講過嚟啊 下一句又講come here
唔係講得多英文就真係會變ABC嫁
做人自然啲好

幾年前幫襯佢哋買件冷衫，着咗兩次就起毛粒記得仲差唔多成三舊水

如果香港啲kol可以好好利用自己嘅名氣去將正確嘅觀念灌輸去自己班viewers度咪幾好囉
個個都淨係識吃喝玩樂 令到班冇腦白痴妹以為呢個世界真係有不勞而獲
再唔係有啲就為咗攞光環而扮曬嘢講經 比人踢爆咗就死雞撐飯蓋 真係勁嘔心 如果連以身作則都做唔到嘅話 真心寧願佢地出少句聲 一啲說服力都冇學人講乜經

到底仲有冇一個正常嘅kol

呢條友完全1999 佢究竟講左d咩
佢意思係bob叔懶清高去教觀眾人生道理？
係咪得我唔明佢講咩

真心唔覺有
其實所謂嘅正確觀念真係好簡單 例如叫啲女仔要愛最真實嘅自己都冇人做到 個個都淨係識得減肥 搞到而加啲人真係以為瘦就係靚 個個都痴咗線咁去用一啲極端嘅方法去減肥 有啲人直程癲到食寄生蟲搞到自己命都冇 真心好討厭嘅啲咁有病嘅社會風氣
無錯啊 之前珍姐識得同人講 be who you are/ love yourself (類似啲咁嘅嘢啦) 我個下係幾欣賞佢 不過到最後佢又係係咁p圖 p到根本唔係自己原本個樣 見到佢嘅行為同自己所講嘅說話自相矛盾之後 我認真好失望
真心希望啲kol可以盡下自己身為半個公眾人物嘅責任 可以好好咁教育我地嘅下一代

見到個胸就分到
一個墮既 一個平既

我都有中伏，買左條褲同件衫2樣都簿到咩咁，味著過出街

有冇link？

男男女女Kol我都算有留意部分
真係數唔出邊個係有你所講既公眾人身責任
男既淨係post下d懶有型既野
女既就大量唔專業既beauty心得

玩問答答感情問題唔係問題啊
又唔見得佢地好有point 講D野懶係正能量
講完等於冇答咁樣 一睇就知個人好假
林小美仲要自稱kol分享係佢既責任 嘔心到

不過終於有絲打話佢地有淘寶貨 發夢聽佢地不嬲自家製都係上大陸揀貨改tag（其實好多igshop所謂自家製都係改tag）有啲就真係搵designer設計 不過都幾西 叫幾個designer交design比佢 揀唔到中嗰啲都唔會有錢收 即係白做

觀念呢啲對佢地黎講太高級啦
佢地啲行為根本小學生都不如 連唔好著住鞋踩上凳咁簡單嘅嘢都做唔到
仲要唔止一個咁做 真係冇個正常
成日想扮到上等人咁 根本啲行為出賣哂佢地 同大陸人冇分別

所以話讀書真係好重要

完全唔明對香港fd講英文有咩用意 高級啲咩
Come here sit down用英文講好似同狗講野咁

何家四房大公子個ex
劍橋畢業，屋企本身都好有錢，間屋大撚到

我覺得GF VS GF都幾好，好真，又夠膽講好多議題

同呃ki呢啲人一擔擔

其實佢好似得162左右

我都幾鍾意睇佢哋

啫係要block啦煩撚到 定你自己送上門都無人要 係到借刀

我覺得個ASH中二病得好嚴重極度中意自己幻想出黎果個世界
成日係到話好想做到以生命影響生命
大佬 你想影響人之前 你最起碼都MAKE SURE自己係有野值得人地學習 值得人地欣賞先係架
我覺得好多野佢都係口講ONLY 冇咩實際行動去做 即係會口講好多道理但未必真係做
同埋佢PARTNER MING 其實又係另一個活生生唔讀書但好多錯誤觀念既人黎
有一次佢地開LIVE 有VIEWERS問:點睇香港同性婚姻合法化之類既問題
MING第一句就係:我覺得香港政府係帶頭歧視緊同性戀囉因為佢冇立法同性婚姻合法化囉!
聽到我
首先唔講政府立法要經好多程序 唔係話立就立
其次就同性戀呢個議題其實持分者唔係得同性戀
立法係要考慮晒咁多個持分者既意見點係社會上得到最好既平衡
最後亦係最重要
政府帶頭BAN鳩同性戀先叫帶頭歧視
人地明明乜都冇做 又冇BAN你年年搞遊行 又冇宣傳話同性戀係犯法 更加唔好講話立法禁止同性戀
只係法例未UPDATE得切 而且明明有聽到市民意見有考慮立法
但未即時做到比你睇就話人帶頭歧視仲要大大聲係YOUTUBE上面講出黎
呢次之後對佢2個極度反感 好多小朋友/中學雞睇佢地
教到一有咩唔啱心水就屌左政府先以顯自己有批判獨立思考
仲有好多例證冇講到出黎 但呢對GAY COUPLE真係最唔能夠認同既一PAIR

佢好似係話坐呀sit 方死人唔知坐既英文係sit

我覺得佢好似同佢屋企隻狗講野咁

譚杏藍去台灣d咩排毒營 7日唔比食野 日日都要飲2000cc檸檬鹽水 佢自己都話飲完柯到九彩 其實都幾危險 咁柯法會脫水 又唔比食野
同埋下面好多comment話join過 但感覺唔良好
有一個話同行朋友哮喘發作 host都唔比call白車 又收晒手機 最後比左一包過左期2年既氧氣佢
第一眼就覺得呢d營呃錢譚杏藍仲拍出黎健康人生咁.....

佢應該係想好似emi wong咁吸引多d外國viewers所以狂講d英文單字

佢成日個嘴唇都白到好似病咗咁

Emi wong啲口音仲係好重 不過起碼唔會好似珍姐icu咁chok偽ABC口音 其實講得幾流暢同用字都幾好 大家都係鬼佬男友但差咁遠

利申非吹奏佢 r嘢r得咁寸同肉酸 應該仲未r到激光脫紋身

咁佢都未呼籲人地參加呢個營 (暫時)
純粹分享下果幾日係咩體驗我覺得無乜野

利申唔係打手

有口音其實冇乜問題，佢係香港人呀嘛好過啲人成日彈一兩隻英文出嚟，一句都講唔到

我都覺無問題呀 啲偽abc口音先難聽

有時都覺得ash太強調要生命影響生命，佢有時抒發自己睇法d片搞到好凝重，唔知點咁

但係香港youtube界普遍垃圾，同淨係得吃喝玩樂嘅情況下，我覺得都要欣賞下人地有呢個心，想用自己channel去影響人，講多d資訊性嘅野

我都覺pumpkin jenn同icu見到呢年emi wong彈起得咁快後，就想開拓外國人市場

上面講GF VS GF, 唔quote咁長
佢地有介紹唔同香港既地方, 比起其他本地youtuber走去介紹鬼國有咩食已經好好多
同埋D片剪得好有心機

俾錢去餓自己？唔使參加呢啲camp 你係屋企乜都唔食狂灌水都可以屙到七彩 夠哂排毒啦

覺得佢兩個未必拍全英片上YouTube

pkj坐個土炮摩天輪驚到大叫why am I fucking doing that 真係好純品好有教養啊

講粗口姐 有邊個真係唔會講
睇場合啦

最慘佢平時打造開乖乖女形象

佢新channel第一條片咩問自己25個問題了解自己
拍撚到鬼片咁又懶凝重 明明叫人了解自己可以好中性 佢硬係要擺好多個人情感落去 令人睇完成條片唔係因為自己了解多左自己開心 而係感覺到自己有幾咁唔了解自己而唔開心 佢份人情緒極唔穩定 搞到睇既人都係咁可能呢d就係佢講既生命影響生命

同埋資訊性唔係唔好 但一黎佢地唔算多 二黎唔算深入 三黎都係講返d大眾都知而只不過少人宣之於口既事 四 成日散播錯誤資訊

有咩問題 你唔會講粗口㗎咩

嗰位絲打可能聽到粗口打冷震所以po上嚟

講句粗口都比你放上黎批鬥佢又唔係鬧其他人

佢都叫乖乖女形象你話知性蝦乾講粗口就話姐

蝦乾份人咁惡毒，肯定背後屌柒痴線西無數次

佢同卑微PR好friend

無

完

sorry reply 錯 post

雖然佢有啲片我都唔係好明佢想點
但啲vlog同challenge都幾好睇
絲打你好憎佢？

好浮誇

你係咪講句粗口 會忍唔住打冷震既人
粗口睇場合講 有時都係表達情緒既一種
利申：對事唔對人 唔係pkj fans

唔憎
但總覺得佢都會係教壞細佬既其中一員
佢成日開口埋口最後悔既事都係入大學

我覺得唔一定要係咁講讀書有幾好大學有幾好先得嘅，
佢自己完成曬成個大學課程畢埋業都覺得後悔讀大學都係佢嘅感受之一。起碼佢試過讀過先去講啱唔啱自己，而唔係試都未試就講讀書零用途。

俾mon緊post 既屎盤既
多d係馬路影相啦
可以柒衝出香港

淨係睇過佢25個問題了解自己個條片
睇左陣就覺得佢好講野中二病
其他3個人講野都正正常常
一到佢講野就好sad好灰咁
D人仲留comment話睇到喊咁

推俾屎盆睇

仲有呃ki姐

無人識你啊走啦

佢d形容詞來來去去都係勁靚！勁好食！勁正！
期待左好耐、超級超級超級
聽到厭

呢d唔算KOL下嘛走啦私怨撚

baremxnerals 通 街 派

真係唔係針對絲打你
但係我唔明你想講咩

baremxnerals 通街排港+華姐個死黨終於有product收

扮雞仔聲個條女
佢地好似有朋友做PR公司，梗係有product收啦
終於比佢痴到少少名氣，佩服佩服

Clarins都通街派

好憎呢啲所謂既beauty sharing ig 收曬禮物
又扮曬真心推介
乜人開個ig 介紹下就有得收一套makeup
我地就要真金白銀買 仲要受你班ba氣
呢班人幾時收皮

一罐罐咁派 應該用兩用就唔會再用 反正收禮物收到手軟

呢條女想紅好耐

賣廣告就已經冇左睇素人review 既意義

竟然依到都有人睇佢
真人又矮 把聲又難聽
成日痴住港姐想上位

可能今年會in港姐㗎

嚴政條撚樣都去選
我覺得呢條友仲仆街過波仔

啲樣

哇成班youtuber走去玩 viutv實留低做勢

認真？邊到睇倒

ava ig同某間波波花店鬧交

下佢仲未收皮 上次爆ex破處 跟住又咩簡youtuber做sp 然後最近愚人節欺騙觀眾佢同家姐既關係(全部已del片)咁多嘢佢都未收皮 勁

新一代小強

有啲睇唔明佢地啲對話
個ava係咁r discount又r間花店free比佢
但係間花店都應該唔係咩好野 送一札花就想人地個個都tag番佢咁奇怪

我都唔明 各執一詞咁
Ava話間花店無啦啦係佢生日送左個氣球花俾佢 就想ava同佢班朋友出post tag間花店幫佢宣傳？
間店夾硬送紮花過去要人幫佢宣傳就好仆街喎 前提ava都無話要 ava話事前唔知佢會送花黎
不過ava都幾cheap 狂R discount都算 連送俾朋友做生日禮物都要R 想人送俾佢等佢送俾佢朋友

唔好話我知帶帽係芊芊⋯⋯

我都睇左一陣先認到

對眼

花店ig: jasmine_flower_hk
睇牌面花店應該輸哂
一嚟花店啲自白story都1999唔知佢想表達咩又唔順住timeline講
二嚟ava個邊引到好多人爆間花店啲膠野

佢唔係話自己好有錢既咩 一千幾百都r真係幾肉酸

唔講都認唔出

花店話自己冇叫佢Ava d朋友post相喎

唔清楚
正係記得佢20歲定22歲嫁左俾個大律師過多幾年離埋婚

公道講，花店咪又係利用Ava 名氣免費宣傳
我睇番對話，Ava免費岀過幾次post同story介紹
咁佢r番折扣都好正常，呢類model仔明星仔賣廣告都收五位數啦
加上係花店冇經人同意，問汽球店拎地址，隔硬送花，迫人硬食，我覺得花店大問題D

過街老鼠波仔Boris參加全民造星？

出面有人開左po
已幫手狙擊

想問有無人睇fio

期待ig睇唔到like數

一時時，覺得佢ok，但d片頗悶

估唔到真係會有R野
R比自己都算
仲要黎送比朋友

又矮又冇氣質 算把啦
同大爺一樣不自量力！

屌 又係佢
都唔明點解佢可以收咁多products

唔知呢到有冇人講過嚴政啲仆街野
話說佢之前同馬來西亞一個男ytb一齊過
分咗手一排冇啦啦又搵番人 玩弄人地感情 仲扮曬無辜
之後個男ytb過咗身 嚴政又follow番人地 仲出曬post唔知佢真心定想消費人地 同埋可能想保護當事人 所以個ytb舊公司話佢係因病過世 嚴政個post就唔小心爆咗人地自殺 之後比人鬧就edit個post扮冇事

仲出首歌鬧人

佢戇鳩都唔係第一日嘅事啦佢淨係可以俾人讚架咋
人哋批評佢少少 就即刻喺度話咩 不喜歡不要看 為什麼香港人不可以多點支撐 之類

好撚賤格
狙擊到佢收皮

啱啱發現佢已經del咗疑似消費前度個post

係其他po搵到嘅圖

正仆街

佢離完婚間屋大到，應該分唔少
而家又係賣咩減肥藥、酵素

原來不許你注定一人個煩膠女主角係Pam而家先知

可唔可以講下呢條女嘅background?
未聽過...

呢條係仔黎

男架 又係有堆妹妹仔fans
去咗台灣讀書 話想搵機會發展 讀咗1個sem就停咗學 好似有簽公司？出過一兩首歌
同馬來西亞ytb一齊之後應該多咗唔少大馬/台灣fans 因為果個男仔好似係當地都幾紅

好記得有報紙訪問佢 佢話搵到真愛乜乜柒柒先咁快嫁人
之後好似半年都冇就離左婚

原來都兩年

黃子菲在2012年1月20日下嫁大律師黃添偉，當時黃子菲19歲，丈夫比她年長約10年。在2016年，黃子菲於個人instagram上承認已和黃添偉離婚，並表示雙方已於2014年分開。[2]

果陣係咪話佢同manson一齊過定純粹但之後嘈交 總之呢條友就好多是非

真咩 無特登去睇返但係印象中條女唔肥同整體唔差咖喎 點解會爭咁遠

用完咪買過囉 死臭雞

真係乞衣黎架

唔講邊有得送

Manson gay架？

嘩，d馬來西亞人覺得條友搞到個馬來西亞youtuber自殺？

viu tv專搵d比人屌既youtuber
想有人輿論

應該唔係嘅
但係果陣嚴政主動搵人地想復合 無啦啦又唔理人 個ytb應該好唔開心好hurt
人地分手就走出黎開po 唔知博乜 所以比人鬧爆

雞黎啫
成堆都係坐枱陪酒俾人包
物以類聚係真架

佢之前好似話過自己做化妝品pr 但佢啲review 好hea

都好明顯啦
新年去左長沙灣個年宵 manson應該係唔知嚟探邊個嘅班
我見到佢真人行路個時屎忽扭下扭下咁

佢咪探果個gay佬咖哩張囉

堆字下面係咪tag咗pr

真啊 我係佢ig bio 果度條link 禁入去 見到佢既profile有打

行快d呀無食飯呀？

可能見條mv下面全部劣評佢 所以冇大肆宣傳

好記得岩岩岀個陣好多人話條女把聲勁姣

做作到痴線 相反就算emi wong 都係主要講英文但唔太令人反感 icu講乜都好嬲打

佢係IG講過男方娶佢係因為要沖喜
真係信不信由你

呢個嚴政成個人都好似10年前d死mk咁youtube出佢d片一定唔會睇

又多個半紅不黑嘅女人出嚟做youtuber R sponsor
塊面

想知點解呢條女當初因咩事彈起做到kol

又邊位

佢仲整咗個品牌賣衫 件衫背面寫住佢首歌嘅歌名 仲要係英文版本 咩”I’m single but not a dog”柒到癲

佢自己都冇乜著自家品牌啲衫啦

唔係丫 造星2面試嗰日好似著咗

果件就咁印個牌子名係件衫到
Viutv upload咗一段有嚴政嘅片上youtube 勁多人鬧佢

其實痴線西有冇出過雪姨老公技安既樣？
好想睇
見佢出post話個鬼佬誤會技安係佢老豆

咁似屎盤 認錯屌細力d

似似地

同csk差唔多 又係唔知咩雜誌選舉到報名參加過
之後就好似以為自己好出名

好樣衰 有小小似賓賓

見過佢真人，個樣好似賓妹，個口超大，皮膚啡啡黑黑

但fan base係當年名校界儲落人氣
高中由四千幾到六千幾到九千幾係咁升
之後出嚟做都只係穩定增長 本身已經多人follow

Too faced派撚完未
見到個家姐就唔開胃
兩姊弟都係咁垃圾

冇睇佢地 但上連登見人講先知有呢兩姐弟
第一眼睇覺得個家姐係樣衰版同再乾啲嘅蝦乾
仲有mac咁都搵佢賣廣告真係on99 又唔係拍開beauty嘢又樣衰
咁都有得收嘢有廣告賣

其實點解下下拍咩廣告都要拉細佬出嚟？
仲有我想講佢地賣廣告好假

發夢mtr朋友搵佢地做果個高鐵廣告
根本除咗個高鐵之外所有地點都係指定要去同做
有曬稿要佢扮
例如扮瞓醒講架車好快到果啲
2條友扮到真係翻大陸玩咁
好撚假

因為佢知淨係拍佢自己就無人睇囉

其實佢打親人市場本身都幾warm
例如balu同佢個妹都幾舒服比人感覺
起碼係似紀錄生活
但呢2條友成日過度消費對方 好反感

佢素顏都幾樣衰

兩星期先出一次片
唔好犯低級錯誤好嗎！

balu先係阿妹啊

好耐之前有

真人好黑 返學化妝化到濃一濃 分grp project冇人想同佢一組 基本上成班冇人鍾意佢 佢同愛回家個頭皮仔一齊之前同過我個frd個ex一齊過 姣撚到癲 扮曬野

個Name.好似喺幅牆上面

你個名.....
你係屎盤本人？

係咩 我又唔覺得有幾明顯喎
遲啲睇下咪知 唔信係佢嘅話影完會唔出post

題外話 每次見到bonaqua廣告係佢個樣 就好想撕爛佢 佢究竟憑乜野 而家連viu套詭探都有佢

點少得佢maybelline廣告

嘩屌
日光日白咁樣嚇人既

咩事 好似未削骨還父咁

呢啲係咪叫國字臉 仲大過虰喎

🐵好似呢個emoji

化妝都唔係靚啦

屌 未有香港門市前已經買左，伏撚到仆街啊塊磚頭！

唔係新聞話大陸人黎？

個次係商場撞到佢，望一望佢即刻拉低頂帽，意為自己大明星咩賓妹

差少少認唔到係邊個

真性情老母彤

無錯

以為下面果張係bts個rap monster

乜野係幹麼？？
一係幹什麼
一係幹嘛啊屎盤

化左妝都唔好得去邊

NLM界kol

素顏更加係同佢細佬餅印咁

pkj心口個兩條線係自己畫左陰影？

佢而家轉戰大陸小紅書

又畫隻海鷗出嚟 同埋睇落似用咗padding

用pad冇畫陰影咁樣衰

畫得太深又實

隻手錶同件泳衣好格格不入

你老公唔做家務係你自己講出黎既
咩打破謠言姐？

講到好似有其他人會睇住佢地生活
然後話佢老公唔做家務
明明日日踩佢老公踩得最盡就係佢自己

無人對你老公有微言 係你自己啊on9

懶搞笑

療NLM

依個人真係講嘢充滿自信同不停重覆 無follow佢都識背
1. 好療癒
2. 唔好以為好簡單
3. 經過第_次嘗試 點樣點樣試
4. 終於成就了一樣___

同埋佢好多時結語比人感覺覺得佢自己係整包大師 攝影大師

唔怪得知熟口熟面 原來頭皮係keefe?

Signature 珍珍seagull

Suenn條新片測試muf粉餅防水
用紙巾抹完之後，show抹個一面嘅後面比人睇
之後話冇甩色
係佢冇腦定當人冇腦，好撚好笑

係咪講緊Mavis Wong? 矮到… 應該入唔到圍
不務正業到仆街 每日淨係識飲飲食食影女神相呃like 超級港女 成個生活得IG asso定HD畢業 好矮 150-155左右

噴水個下我諗 吓會唔會係噴呢啲噴霧...
啲人唔係定妝先會噴呢啲噴霧既咩
要試防水就直接用水龍頭啲水啦

塊面好唔對稱

佢以前好似冇咁樣衰㗎喎 搞咩
唔通佢ig啲相都係p

又抄人？？？

成隻馬騮咁

有無人知mira講緊邊個？

幫p返個靚圖

我見到依條片個時以為自己眼花認錯人
個咀好似含住兩嚿嘢咁

對耳又兜又大細咁
真係唔識欣賞

一樣廣告片但hiddie成個粉餅拎去水龍頭沖水認真好多

係諗點解maybelline會搵呢個人

我本身冇見過呢條片 開頭睇到張相以為係之前啲人好興將塊面p做正方形 特登玩佢

香港PR做嘢唔使你教

之前佢搞Q&A 問過佢喺國泰做咩工，佢無視我

唔知大家有冇人用過呢個app
今日無聊download咗睇下咩嚟(見佢係ig有廣告)
開咗個app佢會叫你填電話號碼、ig名，同埋會叫你link埋自己嘅ig,fb
佢成個app嘅運作模式就係叫你apply一啲job
要你影幾張相 upload上ig 再等佢審批個post合唔合格
如果合格佢就會俾翻錢你
唔知咁樣算唔算係令到多咗人做kol嘅一種方法

同埋認真睇返 原來只係切件餅
佢係咪當佢老公係弱智？

算係 基本上ig見到啲賣廣告嘅人大多都係用呢個app

屌 想覆佢講左死全家 唔講全家生性病
懶係知好撚多野又唔想派花生 唔想派花生就咪撚po啦
小學雞死肥婆

冇野呀屎盤 嘴角穿左兩個窿
好心佢啦 係咪p到走火入魔

好假呀癡線

P圖前

以為係海恩奶油...

個babygirlo開美容院/賣護膚品自己都咁
好冇說服力
淨係揾南瓜珍班beggar瘋狂吹奏

點解佢成日都要整色整水 冇個樣整個樣
好地地唔得嘅
係都要一係就加幾粒墨屎上塊面度 一係就死chok 爛chok個兩窿出嚟

一人一個值得睇嘅香港YouTuber

頭先出面開po 見到有YouTuber拍片講讀書有用 好想send畀mk yaki睇

傳送門
佢講明旅行同讀書唔係對立 抽擊yaki好抵死

人地自然笑有酒窩係可愛
佢咁chok出嚟再p圖真係好東施效顰

咪係囉 明明已經有 仲要格硬整同p

因為要搞到自己好特別咁
如果唔係又會比人屈佢抄㗎啦

東施效顰係人地嘅signature嚟

其實嗰個位嚴格黎講應該唔算係酒粒？
通常係喺面珠燈嗰度咖嘛，都唔撚明點解要P大佢

P到長條形

眼白都消失埋

似兩撻漬多過酒粒

正常呀媽會比個女中二就退學？。。

究竟咩心態？佢咁樣講出嚟仲要好似覺得好威咁
仲話導埋其他同學唔返學就去返工
你啲同學真係多得你
個啊媽都唔方正常得去邊啦，邊有啊媽會咁教
唔鍾意讀書都至少讀到中學畢業啦....
基本知識啊 唔怪得佢冇啦

呃ki叫同學同佢一齊唔好讀書
宜家又教𡃁妹學歷不代表一切

咪就係因為佢冇學歷 所以唔知學歷嘅重要性
唔係話出嚟社會學唔到嘢 無可否認 有時喺社會做嘢嗰陣學得仲多添
但連最基本嘅知識同埋道德都冇嗰陣 以為自己15歲出嚟打滾 工作經驗多啲就喺度話讀書冇咩用 自己冇咩學歷都搵到錢
我屌你啦 你啲錢搵返嚟㗎 呃返嚟㗎咋
搞返清楚啦 讀書唔係冇用 只係你冇用讀唔到書咋呃ki姐

好想開個合集狙擊佢 真係柒事一大堆 好心佢見有人話佢就畀返少少自省能力 反省下點解咁多人負評自己

自己讀唔成書就話讀書無用 仲要拉埋身邊同學同妹妹仔fans陪自己一齊墮落 真係好無腦

導人唔讀書，偷野食仲好似好威咁
唔怪得bob叔屌佢

開口埋口都係唔讀書都可以點搵到錢 成個世界就係得搵到錢=成功呢個概念 唔難睇得出冇讀過書 學識點做人先學點搵錢啦 君子愛財 取之有道呀 定你睇唔明呢句點解呀呃ki

佢p到成忽肉無左

壓力瘡哩d冇得咁計
如果隻護膚品係令你唔會生暗瘡仲驚啦
最多都係好得快d去印咁

邊個嚟
隔離YouTuber po見到依條片
依到又見到
打手？

絲打又唔好咁敏感 我隔離po樓主有mon po睇到有人貼先放

重點唔係佢係邊個 就算呢個女仔係no one都出嚟講說話畀yaki聽 如果有其他YouTuber講讀書有用我都會貼 因為真係好憎yaki咁樣教壞啲妹妹仔

真係好不屑呢啲mk咁多人睇 搞壞晒個風氣 搞到啲𡃁妹真係以為呃下人賣劣質嘢就可以唔讀書

未計佢柒出國際嗰幾單 好想佢收皮

係樓上askfm條link見到ftm原本個cv 笑死

我都明呢d因素都好大影響
但做beggar真係好著數
皮膚好個陣就係因為日日用某d護膚品 好有用跟住又賣廣告
到爆瘡個陣又推落去其他問題 最近好大壓力啊 最近黎m所以爆瘡
丁丁就係一個好例子 由中學個陣開始幫埋啲貴婦護膚品賣廣告
跟住次次拍片見真章就左推右推 又話自己黎m先爆瘡

佢又話有女朋友

gay佬咖哩 夠成日話自己無女朋友啦

又會次次揀正嚟m拍片都有嘅

其實嚟m爆瘡同日日爆瘡睇落會有唔同 佢啲暗瘡印點睇都唔係每月幾日咁少

如果佢有條片唔係嚟m拍 再無嚟m爆瘡環節就真係值得買喇

邊個係咖哩

反而Hiddie成個粉餅拎去沖水佢真係好易燒到人買野

好似叫梨渦
但係佢果個係長條型係做乜9

佢份cv最後執成點

邊個ig?

標題同info box都無寫係廣告
一開youtube就彈出嚟寫ad

地勤

其實會唔會係佢幫自己條片落廣告

自膠
啱啱去睇咗 係賣防曬廣告

上個askfm自己睇啦咩都有

化哂妝拎住盒cream表達到啲咩？？

以為lr咁cheap揾佢地賣廣告

買過一次，遲左兩星期出貨又冇通知
WhatsApp問又好寸，叫我自己睇ig story
又話佢地已經好辛苦，check貨check到有得震冇得訓，話啲貨質素唔好我地又話返佢
大佬呀，你賣貨收錢嗰陣應承個客嘅嘢做唔到都算啦
仲寸柒柒

Bob 叔開埋名屌佢都視而不見
Quote 埋啲暗到冇人識嘅youtuber
好難唔令人覺得你係打手/本人

`

唔quote廢撚事畀人話我打手

唔貼link你地又會話我講啲唔講啲
貼link又話打手

之前Bob叔屌鳩yaki我都有份貼有份吹奏 又唔見你地屌鳩我

利申睇開bob叔 我隔離po一開始就吹奏佢

屌 去邊都見到你吹奏條豬閪肯撚定你係本人

喂大佬人地支持個channel就梗係會放上來share啦，乜都話打手

之前Polly咪又係畀人貼痴線西先開始多人識 淨係睇埋啲舊嘅唔發掘新人香港Youtube咪無新氣象囉
成日屌舊嗰啲新人又話打手 痴線西真係玩晒

推

其實佢地好多都係咁咖啦
好黑人憎

佢之前live講過如果係廣告會列明 點知依家覺得自己紅咗就忘本

錢七重來都不是女，是人妖的相貌😱🤣

佢成日講廢話咖啦
每次都話為左觀眾 為左歡樂
收皮啦真係 好虛偽啊
成日話我地唔比youtuber賣廣告
講到我地好撚無理取鬧咁
其實講句表明係廣告有幾難？

呢張相係髮型出事

其實都p圖後架喇

唔好咁幼稚啦 個細路又冇做錯啲乜 你要話咪話佢老母 都係個句 咪盲反 亂人身攻擊

識p大個酒粒 點解唔p大埋對眼
個酒粒就黎大過隻眼

屌其實人地個女個樣都無咩問題姐
洗唔洗話人人妖痴撚線

係咪打手唔知 但我覺得有新嘅又make sense嘅咪睇下 咁先多競爭 唔洗一日睇住班舊嘅仲要唔出片

最後個張 好似生粒粒咁

真心求教

有冇人解釋下點解佢個樣咁摟打 除左相由心生仲有冇第個解釋

pkj真係正宗gold digger嚟，去影相個團有十幾個人，淨係痴埋去王敏德個女到 痴完babygirlo又痴第二個，好肉酸啊

好煩，已經無follow佢，都周圍見到佢

懶係真性情咁 自稱introvert 嘅珍珍又再次係條街大叫發癲

pkj你唔好扮有愛心喇又唔見你關心吓屋企隻狗

有冇人知綿咩宜家點

正八婆
唔好以為唔po隻狗就冇人知你唔照顧佢
成日dum低隻狗係屋企
想呃like打卡就帶出街

張欣欣對斜哩眼

平時都唔多覺
呢張相係咪冇p到

頭先佢個朋友yellowpaco開咗live佢喺隔離都不忘擦王麗嘉鞋又話人big boobs又淨 連carmina自嘲自己地位不保

Carmina 都算所謂名門出身，都唔洗群埋隻菠蘿雞 幾時先可以收珍皮？

Carmina同yellowpaco全程流利英文對話，pkj講嘢淨係一句句子 仲要壓把姣聲出嚟

(突發)窮西Youtuber界圍威喂呃錢？

eg好似都有份做搞手

佢係咩名門

佢講完覺唔覺自己厚臉皮？

咁多年黎佢啲所謂bff由eli到carmina到babygirlo再到依家irisa 全部都係非富則貴 珍珍真係好識揀人做朋友

siu baby已經唔知去咗邊了

仲有姐妹林奕匡個老婆 仲有班903撚已經唔見左鳥

點解乜都要加個KOL係後面
早幾日切個蛋糕又切割界KOL
今日又解鏈界KOL
點呀想棒小熊貓做KOL呀？
佢地自從結左婚之後就瘋狂咁post啲無聊野
蝦乾係咪想r出版社比佢地出書出本”蝦乾與小熊貓之夫妻之道”？

令我諗起當年大佬b
遲早出事

咁多個youtuber得佢係咁搏打
睇佢d片同相都不由自主地拳頭硬

蝦乾結左婚之後無論係post定story都好悶
不過佢呢story算幾正常 起碼讚下自己老公

梗係啦，有mon post㗎蝦乾

沙而家ig係咩

羅夢熊(警務署高級助理署長)同葉穎詩(國際知名指揮家)個女

原來咁勁

咁多打手

其實佢隻手係咪殘廢
蛋糕又要人切鏈又要人除

呀 我唔記得咗佢好叻豬識砌個好療癒嘅printer

想營造好sweet打情罵俏嘅感覺呀嘛 又想不經意流露自己好賢良淑德咁 不過出到嚟個效果好柒

Btw KOL唔係Key Opinion Leader咩解條鍵點樣opinion點樣leader法 亂用terms破壞晒啲知性啦蝦乾

一定有mon喇條小家婆

屌你老母真係on9架wo 係咪都屈人係打手

原來係咁姐係可以一世做KOL唔洗愁個種
難怪珍姐咁中意carmina

所以carmina個阿哥定唔知細佬好似係搞art
有錢真好，真係可以追夢
雖然pkj成日痴住carmina,但我見carmina都成日笑鳩佢d小動作呀口頭禪個d
俾著個冇錢friend笑佢可能絕交咗

佢個鼻柒到

突然見到手機有張咁嘅圖 嗰陣覺得好撚柒 cap咗 依加分享返先

呃ki？

乜水
個樣又衰又唔識字

佢都無腦 咁樣擺鏈下次咪又係纏死哂又解過

啱啱碌youtube見到 家姐個樣.....

講樣衰真係呃ki認第二冇人敢認第一

又黑又乾又整容失敗

最重要係咩呀
無讀書所以無文化又無氣質呀

去多啲旅行咪得囉讀書冇用啦 你哋讀咁多書又咪係要返工出賣你哋嘅靈魂

點解佢整完容 素顏個樣都可以成個道友咁

佢會答你佢只係微整打針冇整容
佢會答你個樣咁黑似道友只係因為成日去旅行開眼界曬到黑晒未打美白針未變返白啫個人

下巴塞左舊野都無整？

佢微整型條片有講返大陸打左啲禁藥奧美定落去所以消唔到腫
佢突登拍條片出黎死撐係微整係打針唔係整容

忍唔住數下佢家姐露左幾多隻牙
人地話露齒笑露8隻牙最靚，佢家姐露左12隻

隔離post講緊屎萊姆

真定假啊
不過kisa都係乞衣黎 講到自己好窮要人比錢佢
冇乜留意開舊屎 尋日見到有人開po就去睇下啦 負評多到

到底佢憑咩可以賣化妝品廣告
因為佢識拍啲假到冇得再假嘅prank?

好似momo

有冇人聽到屎盤話Charlotte Tilbury送左walk of SHAME比佢？ 佢就真係shame啦

佢細佬玩鳩佢？
本身都唔靚啦仲醜化佢

應該好old news
但有冇人知點解mingsze要關左youtube個留言?

唔係關咗
係youtube啲保護兒童條例之類 有小朋友出樣就唔比人留言

笑死邊位絲打
我一路睇佢d story都一路好想打柒佢
睇到呢個笑左係心聲呀

佢細佬都有去箍牙，佢唔去定其實箍過

冇睇，但真係叫walk of shame㗎喎

大大聲笑咗出黎
好有同感

家姐一笑成日牙露晒出黎

屌 我都想講
家姐佢面容凹冚真係好肉酸好撚7
各位講還講唔好po momo相

成口牙

好似有條片佢話自己箍過牙

家姐之前講過佢細個係已經箍過牙 但係點解箍完都好似好哨咁

有時睇到有人覺得家姐好J...
我心諗wtf??

Donkey from Shrek?

驢仔咁得意邊有得比

Cls家姐Jable 即係momo都Jable

Icu ig story一路打拳d肚皮一路dundun下

似冰河世紀隻琛仔

想讚下make up forever淨係係hiddie 同suenn 到落廣告雖然suenn可以再拍好啲

我覺得佢似the simpsons個老細多d喎

佢唔係廣告咩

成日見到崠個廣告 煩到

好撚煩佢真係 伸個懶腰都feel到造作到仆街 成日話自己剪片拍片搞到好夜瞓 咁撚辛苦唔好做囉

係咪etude house? 心諗佢平時打扮到成個貴婦咁

唔知你係咪講呢個 但佢好似唔識講嘢咁

好撚造作啊！！！
舊牛屎果點樣頂得屎盆順 我係佢一定想打撚柒死屎盆！！打到佢用印尼話講救命！！！

係呢個呀 勁煩 睇親story都見到佢

其實唔靚真係唔緊要
但見到佢2姊弟成日做on9事
之後不了了之就好憎

唔知佢呢個睇撚到人好尷尬既動作ng 左幾多次

另外見到依個真係

的士車身廣告都有⋯

呢個蔣雅文都有sponsor 但住完全兩回事 知道有崠sue份即刻唔想買

我都有張

個口大到

冇follow

大家記住要㩒report，report左就唔會睇到。

佢點會用啲咁嘅牌子啊，賣完廣告咪就係喺Carrosell 賣返出去囉

話一句打手就要屌人老母 你咁真心支持條豬閪正路唔會咁大反應喎 除非係豬閪豬人身有屎

我好想一把打埋去

嘩頂，一禁入去見到成張鬼畫符咁
做begger都咁冇美感，點搞啊菠蘿雞
好心你收左錢就咪咁hea呢
同埋你好似唔記得p細自己塊面
個v到吉死人既下巴去左邊

原本已經唔想係到嘈 你係要quote返黎講 咁我覆下你

首先我想知我打手個位係邊？ 我話佢條片拍得好定講野中肯 我連讚都無讚佢一句
順綷係demand supply角度出發 認為多啲youtuber係無壞 因為宜家睇黎睇去都係果班 啲pr同brand先要焗住用班大家都唔滿意又懶出片又唔誠實嘅
如果我咁都叫打手 咁以後有邊個新人做得好都唔讚得架喇wo 你地續繼一路睇一路屌spoon果班啦 屌極都係要比錢佢賺 因為根本無競爭 何況我連讚都無
家下仲屈我係佢本人添 試下用下個豬腦 有冇youtuber咁on9 用個屌過咁多同行嘅ac黎做自己打手 卑微的pr呀家下
然後呢 一句咁多打手嘅 就label左我係打手 你地有講道理咩 你地如果講道理嘅 我都唔會就咁覆句粗口算
痴線西個po我由舊登追到過黎 屌柒啲kol嘅po都出過幾個 無拿拿講道理比人話打手我唔講得粗口？呢到城市論壇定立法會？

Btw我連條片都無睇 係覺得樓上絲打咁都比人話係打手先加把口講自己意見 就咁

太長唔quote
雖然我又睇過果個ytb 我覺得佢題材有啲悶 但係其實提起個ytb又唔代表打手嘅
果個女仔唔係beauty blogger黎 係講讀書野多 所以佢係靚唔靚都唔重要啦

條褲短到

邊個

Sor唔記得講 係屎盤

邊個post?

（唔關下巴事）
有見過佢真人就知佢個頭有幾柒大
同個身唔合比例

我想嘔呀屌佢

呢件同spoon有得揮 終極自戀 又係睇見已經想打佢一身

係咪以為整細啲條片就無人睇到

老豆好似警務處高層

屌 屎盤真係好撚痴線
like左句笑佢嘅留言就俾佢Block咗

屎盆個梨渦好蠱惑，一時長到落下巴，一時又見唔到

我知你有mon post㗎，可唔可以教我地好似你咁黑到炭咁都可以變靚靚古銅色或者變白啲

送咁大個罩比佢當屎忽罩用？

佢唔係講自己買架咩？

屎盆報大左個碼咋話

有冇人知點解水魚同花炒左

見到屎盆今日有咁多個ig story 㩒左入去睇
屌你老味 一日收幾多
仆街仲要見到有好幾樣我真金白銀買左
嬲到爆炸憑咩呀 又唔係明星

聽講水魚差花佢地啲錢？
都唔係好清楚

睇完佢stories之後完全搵唔到佢好引以為豪嘅美臀🍑

個樣好似catgirl男朋友阿ken

水魚有mon post

Mon得好貼喎
絲打講一兩句就即刻打番一段野反駁

平反呀，話係人地差佢錢唔還
不過佢而家都係靠個囡先有觀眾，
其他片都無人睇嘅

水都要賣廣告

話冇P我實唔信

會唔會係假自購呢
大家拭目以待

唔講唔知係屎盆 P到咁白...

屎盆的一天
朝早起身set曬機影自己伸懶腰
之後拆pr禮物
“嘩 好靚 唔捨得拆 thank you pr”
再好辛苦咁行出馬路影相打卡up上ig
最後返屋企p長個酒粒
得閒就抄下tina襯衫/pkj歐美妝/蝦乾北歐風

反而我覺得佢生左個女，好似好左好多

屌佢
我成日買依支水飲
有病！

可能個墊厚過佢個胸呢

今次真係打撚死人 個教練應該好痛

都厚唔過佢塊面皮

我估個條友都係用google translate但mira有冇必要擺上story公審人地

佢啲片好悶

個兩隻字點解

佢個名mira

條友以前賣埋d疑似淘寶粉底膏 化妝掃
拍d片講乜春都加個「度」字 講野又一時一樣
比人講一講就起哂鋼
佢都算垃圾之中既垃圾

最憎佢講佢老公做佢隻佬好mk

佢都幾小氣

咁撚閪 相又心生例子+1 成年前已經block左唔想睇佢

唔明佢咁做有咩意思 又要遮名又要公審
咁唔滿意咪直接同人講
遮左名 你啲粉絲都幫唔到你屌鳩條友架
咁只會顯得佢個人好閪

其實韓文入面尊稱係某一方面係專業嘅人 就會用先生nim
咁佢可能真係係用google translate譯錯都唔定 睇佢成篇啲中文好多都有錯

個客用naver翻譯所以先錯咗...
韓文係老師，尊稱咁
但係翻譯完就直出咗佢個漢字讀音「先生」

算啦，佢都過哂氣
佢個look一開始已經勁c9
我從來唔明佢點解彈得起
當年廿幾歲似三十幾
眼袋大到可以放雞蛋
見到佢個樣，我真係冇信心用佢推介既產品囉
用完好似佢咁喎
真心好嚇人

po出黎都唔係問題 分享黎講下笑咪算 攞人出黎公審 最簡單嘅公關意識都冇 點樣做kol呀 邊個想揾你合作呀미라先生 真係以為自己好撚出名喎

定係條友一開始係用미라씨呀
咁條友又真係幾冇誠意既 用殘體

平嘅

미라 씨都係出「先生」，都有機會

丁丁新片大量蝗語
呢隻色好高級，咩神仙顏色

虰虰 蝗蟲中國虰

之前小紅書有人讚佢似中國網紅多過香港人 佢好開心㗎

佢個底妝好趕客

咁嘅死肥閪 人哋搵你影漢服 你應該lur飯應啦 仲喺到啊吱啊咗 拎出嚟公審人 收皮啦

佢地兩姊弟真係好醜樣，好憎佢地

icu 個story做乜鳩，以為follow佢個啲係外國人

岩岩禁左入去睇笑死人咩 明明係local post個story都要全英講野 謊死人唔知佢偽abc

佢EQ長期好低 次次不爽就直接係ig😑人
廿幾歲人成熟啲好無

佢一直都好小氣之前有絲打cap過圖係佢啲fans留言話佢好似肥咗 佢都即刻起晒鋼咁

咁小氣正呀 得閒可以上去撚下佢

聽到最長個句係dinner time

可能人地真係無肥左呢係p相p得未夠底時肥時瘦姐，其實根本無瘦過

己經啪咗骨？？？？

好得人驚

發覺spoon都幾識做人
全部野都只會讚 唔會話唔好
就算自費既都會係咁讚同tag埋人地
差唔多用左10個story去讚間餐廳
勁有r著數既感覺

做多左喇

Kibi新片有大爺 好得人驚

唔講個樣先
點解成個人可以咁灰

雖然係唇膏廣告 但佢近睇佢個底妝真係好恐怖 望落就黎龜裂咁
化左咁多年妝啲底妝永遠浮哂粉 仲好意思做beauty beggar

都就30啦 係成日著衫扮到o靚妹咁咋嘛
好心成熟啲啦 成日話人大左追求既野唔同左先買名牌
思想行為打扮都要變下啦大佬

差啲以為佢先係kibi

後面仲柒 尤其𠴱下爬

最憎佢話成日話自己似kay但係如果人哋講佢又唔鍾意
然後打嗰啲美容針又拎住kay張相去打
又小氣到仆街亞古獸都頂佢唔順

之前ig岩岩出story功能果陣咪淨係可以post廿四小時內出現係電話既相既
佢話過呢個feature好好因為無得PS而可以令佢呈現最真實果面比人睇
但其實佢張張都PS過 有人話返「你唔似無PS喎」佢就秒del post

其實點解佢叫菠蘿？

重溫通透感眼影

佢到底有幾唔識做人 竟然打堆咁嘅野去奚落自己朋友

垃圾Innis Free
搵埋d阿婆去event
嚇撚死人咩

仆街
笑撚死
打開阿毛市場？

天真無邪齊陰

自己報名架？

呢啲要推

以前啲痴線西真係好高質剪接內容bg music 配圖都一絕

一撻撻個d位似落左大量粉底/遮暇膏遮住佢d暗瘡印

記得第一次睇笑撚死
捽左咁多下都冇咩色
依家睇返都覺得好好笑

雖然冇人想皮膚唔好
但係佢咁後生 又用咁多貴價護膚品都搞成咁 其實賣skincare廣告好冇說服力

個event好似係旺角西洋菜南街間新鋪度搞？我今日行過個頭見好多疑似kol入間鋪 因為趕時間又落雨無停低認下人
睇相中既女仔既ig平時似係d 19foodie 咩餐廳都話好食的 佢個樣好趕客 特別係笑個陣 個嘴怪到唔識形容

明明就勁介意

啱啱翻煲以前痴線西整嘅youtube片 原來佢唔用蝗語嘅話 佢嘅用詞得返好好用! 真係好好用! 超級好用!

佢啲化妝技術係 零啊

做得beauty kol正路都係鍾意beauty嘢吖
點解佢可以一直好自豪咁強調自己平時出街返學見朋友都唔會化妝
為左拍片先特登化下hea撚到呢
唔知以為有人逼佢拍片逼佢化妝

（ok可以話佢皮膚差 少化妝對塊面無咁大傷害，喂 大佬啊佢講佢平日唔化妝都講左幾年 收埋咁多護膚品但皮膚都無好過 （sell護膚品真係一啲可信性都無）

我天生皮膚都好差 細細個就生暗瘡仲成面印
好彩大個之後生少好多同d印都退左6成
虰虰收到咩都話好用 又去做facial 最近仲食埋d supplement 但皮膚都無好過
可能係報應黎等佢仲成日賣廣告呃9 d觀眾

呢個牌子好似好貴 成千蚊枝架

係 foodie 做做下做埋beggar 仲有20k follower

有冇40歲？

屌那星 最後張相個含春樣真係頂唔順

有啲似daiwing

有啲似私煙bb

老左既daiwing

佢啲衣著品味

daiwing!!!!

V面Daiwing

R完beauty野依家進攻r餐廳
見到佢一路講野一路撩佢個柒頭就炆
介紹就介紹點解要咁作狀
利申係唔中意佢到一見到佢個樣就炆

好似踩個fd抬高自己咁
何況佢個fd唔肥 使唔使咁公審人哋

上面果個疑似40歲都有市場
咁我呀媽都應該可以

有冇絲打買開UD周街派

不嬲派

佢有小紅書啦早過曾樂彤

我都係like左一句佢留下啲cm 就比佢blk左

本身spoon出左新片 但del左 有無人睇過